請立即籌備罷課

大學唔撚駛教啦

中學生集思廣益，返校但全部去操場不上課，或不返校去集會，由社工上民主課

推

幫推啦dllm

推呀，文宣請開始做野

大學生表示走堂當食生菜
中學生罷課真係好需要勇氣同互相幫助
當年大家搞罷課好衝忙
依家準備定其實差唔多！
幫推

仲有：
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

罷課不罷學
搵老師講下世界各地民主化嘅歷史

正係我既意思

push

「誓罷 不休」